{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152409?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아 더 에이치 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。 身分証明書を確認し、チェックイン時に取引が行われます。 満19歳未満の未成年者は宿泊できず、男女同室での宿泊予約の際にも入室はお断りいたします。 親と一緒の子供は宿泊が可能で、5歳以下の子供は追加料金なしで宿泊できます。 6歳以上の追加人数は有料です。 寝具の追加や朝食はそれぞれ33,000ウォンで決済されます。 ビジネスセンターとランドリー施設はご利用いただけます。 駐車場とWi-Fiはすべて無料で提供され、すべての追加費用はチェックアウト時に当日現地にてお支払いが行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "親と一緒の子供は宿泊可能ですか？",
            "answer": "親と一緒の子供は宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "5歳以下の子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "5歳以下の子供は追加料金なしで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "6歳以上の追加人数は有料ですか？",
            "answer": "6歳以上の追加人数は有料です。"
        },
        {
            "question": "朝食はいくらですか？",
            "answer": "朝食は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiはすべて無料です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加費用はチェックアウト時に当日現地にてお支払いいただきます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 263
    }
}